determinar cual de las siguientes afirmaciones es correcta con relaciones a los iteradores
A) Un iterador es una forma de recorrer datos a traves de una colección
B) Iterar sobre una estructura significa acceder a cada uno de sus elementos en orden
C) Un objeto es un iterador cuando conoce como acceder a sus items de una colección de a una a la vez
D) Para crear un iterador debemos definir una función que tome una colección como parámetro y devuelva un objeto
E) Todas las respuestas con correctas
ANSWER: E
determinar cual de las siguientes afirmaciones es correcta con relaciones a los iteradores
A) Un iterador es una forma de recorrer datos a traves de una colección
B) Un iterador resuelve una opración sobre una coleccion por ejemplo la suma
C) Un iterador devuelve una colección de datos
D) Un iterador recibe indice como parametro y devuelve el indice siguiente
E) Todas las respuestas con correctas
ANSWER: A
determinar cual de las siguientes afirmaciones es correcta con relaciones a los iteradores
A) Un iterador resuelve una opración sobre una coleccion por ejemplo la suma
B) Iterar sobre una estructura significa acceder a cada uno de sus elementos en orden
C) Un iterador devuelve una colección de datos
D) Un iterador recibe indice como parametro y devuelve el indice siguiente
E) Todas las respuestas con correctas
ANSWER: B
determinar cual de las siguientes afirmaciones es correcta con relaciones a los iteradores
A) Un iterador resuelve una opración sobre una coleccion por ejemplo la suma
B) Un iterador devuelve una colección de datos
C) Un objeto es un iterador cuando conoce como acceder a sus items de una colección de a una a la vez
D) Un iterador recibe indice como parametro y devuelve el indice siguiente
E) Todas las respuestas con correctas
ANSWER: C
determinar cual de las siguientes afirmaciones es correcta con relaciones a los iteradores
A) Un iterador resuelve una opración sobre una coleccion por ejemplo la suma
B) Un iterador devuelve una colección de datos
C) Un iterador recibe indice como parametro y devuelve el indice siguiente
D) Para crear un iterador debemos definir una función que tome una colección como parámetro y devuelva un objeto
E) Todas las respuestas con correctas
ANSWER: D
Determinar cual de las siguientes afirmaciones correcta.
A) Un generador provee una forma iterativa para construir una colección de datos
B) Un generador puede retornar un valor a la vez mientras pausa la ejecución hasta que el próximo valor sea requerido
C) Un generador mantiene el seguimiento del estado interno en cada momento que es requerido
D) Para crear un generador debemos definicr una función con un  asterisco delante de la función y utilizar la sentencia yield en el cuerpo.
E) Todas las respuestas son correctas
ANSWER: E
Determinar cual de las siguientes afirmaciones correcta.
A) Un generador es una forma de recorrer datos a traves de una colección
B) Un generador conoce como acceder a sus items de una colección de a una a la vez
C) un generador resuelve operaciones sobre una colección por ejemplo el promedio
D) Para crear un generador debemos definicr una función con un  asterisco delante de la función y utilizar la sentencia yield en el cuerpo.
E) Todas las respuestas son correctas
ANSWER: D
Determinar cual de las siguientes afirmaciones correcta.
A) Un generador provee una forma iterativa para construir una colección de datos
B) Un generador es una forma de recorrer datos a traves de una colección
C) Un generador conoce como acceder a sus items de una colección de a una a la vez
D) un generador resuelve operaciones sobre una colección por ejemplo el promedio
E) Todas las respuestas son correctas
ANSWER: A
Determinar cual de las siguientes afirmaciones correcta.
A) Un generador es una forma de recorrer datos a traves de una colección
B) Un generador puede retornar un valor a la vez mientras pausa la ejecución hasta que el próximo valor sea requerido
C) Un generador conoce como acceder a sus items de una colección de a una a la vez
D) un generador resuelve operaciones sobre una colección por ejemplo el promedio
E) Todas las respuestas son correctas
ANSWER: B
Determinar cual de las siguientes afirmaciones correcta.
A) Un generador es una forma de recorrer datos a traves de una colección
B) Un generador conoce como acceder a sus items de una colección de a una a la vez
C) Un generador mantiene el seguimiento del estado interno en cada momento que es requerido
D) un generador resuelve operaciones sobre una colección por ejemplo el promedio
E) Todas las respuestas son correctas
ANSWER: C
